有冇人試過吸毒

咩感覺 我自己唔會試 但想聽下其實咩感覺？

留名睇毒蟲

留名

毒到唔需要吸毒

唔好試，害唔到你一世都會破壞你身邊好多野，家人，友情可以一鋪無晒

發夢吸大麻會感覺時間變得好慢 平時行一分鐘既路會變左行十五分鐘 視野廣闊好多 對眼變到勁紅

90%人有隊過草

咁勁 咁點解d人重會試？

吸毒好好玩? 佢玩番你咋傻仔

可卡因成日都見有人偷運 其實食左會點？

係咪好似飲酒咁上下？

我條女比蛇咬都係我幫佢吸返d毒出黎
無咩特別，反而有腳奶
依加到佢成日吸我，話希望我有日可以脫離毒海，幫我脫毒

唔好意思呀 唔係蛇毒呀

食煙

我聽過咩用煙食係咪即係食煙？

追龍食白粉

未吸過果d唔係00後就新移民

真心想試下食大麻同食煙係咪真係對創作有幫助

有返d常識好喎
一個唔覺意識咗咩豬朋狗友你就含苞散

大麻有幫助

因為啲政府一味剩係識宣傳吸毒點傷害自己身體，就好似吸煙危害健康啲廣告咁，你食到上左癮分分鐘個身體都未開始變差，完全無警剔作用，吸毒呢樣野，最可怕係你high完之後所做既野，根本個身體唔係完全自己控制到，甚至乎殺人，仲有一樣野，你high果時做犯法野果刻可能好爽好痛快，但你入到監房果段時間係無野俾你high,捱既係你本身清醒既自己

睇動物朋友頭三集之後就知咩叫吸毒

仆街
係條街喪笑